［策反警隊］ 壓倒港共政權最後一根救命稻草

玩你地咋，成班連登仔咁大個人重on99咁

不能只有我被玩，幫我正評引多啲人入來中伏

推

不能只有我看見正評左啦

而家嚟到樽頸位
可以試下各種方法

多謝你

見班死差佬個態度係覺得自己做得好岩

Pish

Push 呀

請警隊協助發動政變，顛覆國家政權

巴打條理清晰好多

我既計劃
1.正式既公開信
2.聯署（市民支持罷工活動）
3.約見各工會代表
4.如果唔得 直接呼籲警員自發(各文宣活動）
5.再失敗 都係去番721見

比下意見🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

push

錯
警察都係香港人

「文宣」啲暴力狗分分鐘係請翻嚟嘅打手

文宣建議 需要巴絲整圖同其他材料

開始有具體計劃

本質上，我既想法其實同你差唔多！！！要吸納埋警察同藍絲既力量！！！！

我draft 信 太on9 巴打點睇都係文人
幫幫手🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

圖嗰啲我搞 ok?

今次真係要將矛頭指翻向政府，令到佢地嘅支持者都要倒戈

建議4可以一直做 同步進行 因為對象唔止係狗 仲可以係佢地屋企人

同步進行

幫手同tg啲文宣夾下

黑警VS白警

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

應該要睇有冇手足喺到同時又喺gp

推推

大擔啲諗 其實可唔可以叫建制入面騎牆派議員去幫手搭路 因為泛民做未必有效果
甚至可能曾蔭權曾俊華田不俊葉劉嗰啲做 可能事半功倍

我都係 今晚完全失眠

藍衫衝鋒，白衫領工

連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

口號都有埋

藍衫衝鋒，白衫領功

我唔想有人犧牲
因爲真係唔值得
大家都左個惡性循環
如果可以走番出嚟 咁就好

Push

啱，唔可以再俾暴政躲係警察後面！
警察對學生冇人性，但唔代表對家人冇人性！
應該俾佢地了解到，係邊個令警察要企係人民既對立面，到底係邊個令市民同警察互相仇視同傷害？係港共牙
矛頭要直指政權！！！！！！

啱～～

正評引伏

學藍絲笑我地炮灰仔話齋

警員呢家咪炮灰仔咯

笑什麼畜生 大家都是自己人

香討咁勇武 同pc仔一齊做炮灰

險著黎 失敗機率高
怛勝在冇乜成本
冇出路嘅時候就試吓

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

我冇野講

7.21 警察大罷工!

藍衫衝鋒，白衫領工
風險前線受，職係大sir升

721金鐘之行，網民會針對冒警騙徒

連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

Bump

有POINT, 無止境警民對侍其實冇太大義意
PISH

因為幾條柒頭 就全部人俾人叫毅進仔

支持警察罷工，對準政權

警察 你願意成為政府棋子嗎
事件繼續升級 你地再打落去又點 你地覺得會解決到件事咩
終有一日 林鄭同盧偉聰只會搵你地祭旗 係搵你地班低層警員祭旗
佢地？繼續升官發財
你諗下點解林鄭要係香港建造商會的晚宴講唔出賣你地
講俾你地聽既咩 建造商會關警察咩事 講俾市民聽架 激起市民反抗呀
你諗下有一日民心禁唔撚住 盧偉聰條柒頭會唔會保你地
你地仲願唔願意做一隻有朝一日會俾人祭旗既棋
721罷工

PUSH

分化警察？

其實班前線警察係咪未明自己都係祭品之一
=====================================

pus

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
氣就警察受，光環就建制拎

藍衫衝鋒，白衫領功
風險就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會針對冒警騙徒

連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

推！

不合作運動

去警察宿舍附近狂貼圖？

根本就係維穩工具，如果冇埋班犬幫手，佢就大碌

pish

開個警察Secret等佢哋盡數心聲都好呀

我依個得唔得

連登仔入

推，依家再鬥勇武已經冇用，係時候發揮下創意，要搵第三條出路

希望有用
清泉嘅要走都走晒

我冇嘢講

快啲開啦

我覺得依家根本逼緊本身係清泉嘅都要落水，一種類似投名狀嘅概念，到時候成個警隊都焗住要包庇自己人
雖然我咁講或者唔啱聽，但我覺得要諗方法俾前線藍衫覺得除咗打人之外仲有出路，佢地仲可以有機會企喺香港人嗰邊，咁樣先會有顧忌

封信可否寫到 請按照警察通例不作 否則以牙還牙 百倍奉還

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

點做到呀... 算啦...

工作

遊行嗰陣已經有人咁玩
開大聲公對住班狗嗌
一哥歎冷氣
推你哋出嚟俾人鬧之類

依加唔係淨係鬧 高層決定已經無辦法保障前線安全！

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

事到如今，咩都要試

要推

眾籌散仔辭職獎金?

推，一直都想說服良警企喺市民果邊，孤立黑警同嘆冷氣果D

不如遊行果時唔好齋叫黑警啦
叫d分化藍衫既口號啦

聯署支持罷工先

方向係好,不妨一試

佢哋需要民意授權先可以唔會俾人無理解僱

巴打係醒嘅

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

拉一派打一派

巴打好好休息！
場杖可能重有排打～我地需要你既力量！！！

最終目標 we connect 警察

Phone in完先

同我即撚刻開始文宣！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

一齊打

警察係社會上面係演繹左一個好重要嘅角色，維護法紀，除暴安良，係一個好正義嘅形象。不法之徒會利用警察嘅形象，去呃d純樸嘅市民。呢種罪行，我地絕對唔容忍。

近日，我地發現有非警務人員係大型公眾活動入面，混入警察當中，指罵、恐嚇同毆打參與公眾活動嘅市民，甚至係一般路人。呢班匪徒，已經干犯左俗稱「冒警」，即係《簡易治罪條例》入面嘅「假冒公職人員罪」。最高刑罰係罰款1000蚊同監禁6個月。

咁市民要點樣分辨真警察同假警察呢？其實，每個警務人員，都有一張由警務處發出嘅委任證去執行公務。便衣嘅警務人員係行使佢地嘅權力時，必須要表明佢地嘅身份同出示佢地嘅委任證。咁手持警棍算唔算係行使權力呢？根據《公安條例》第17C及33條，任何人如果無合法權限或者係合理辯解而喺出席公眾集會或遊行時，攜有任何攻擊性武器，即屬違法。所以警察持有警棍，係行使緊警察嘅合法權限，屬於行使警權，市民係有權要求佢地出示警察委任證架。

而軍裝嘅警務人員，一般係無需要主動出示佢地嘅警察委任證，但如果市民去提出要求，佢地亦都需要出示佢地嘅委任證。

市民如果遇到一d可疑嘅人士，向你自稱係警務人員嘅時候，你地可以要求對方去出示警察委任證。如果對方無法又或者拒絕出示委任證，就證唔明唔到佢地係警務人員，市民係無須聽從佢地嘅指示架。

我驚俾人屌鬼啊

正評一齊撚

我嘅第一個選擇係葉劉淑儀
第一係前保安局局長
第二佢想選特首而選特首嘅首要條件定係修補撕裂呀嘛 如果佢搞掂今次應該要做特首na 咁就睇佢肯唔肯博啦

唔錯呀依個

召喚文宣組

前線毅進仔唔識咁諗，佢地只會愈打愈起勁，好似黑社會吹雞覆桌咁

呢個方法可行！

藍衫入職兩萬幾，白衫四萬幾，你用咩策反先

所以要再中間D

你封信開個po放上去大家一齊改？

thx
仲以為好垃圾，所以上唔到熱門添

同意
文宣做連儂老人圖之外
策動反警都好重要！
正苦真係窮得只剩下警犬

但警隊已經係殺紅左眼
每次出黎只係諗住報仇同打9 你

推！我地需要更多同伴

事實上係有良警 至小我識幾個所謂良警

雖然黑警冇一個係無辜 但係為左勝利 一定要拉攏藍警

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會重點打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

我無野講

呢d先叫好高汁文

值得一試

有啲難度 交畀其他巴打改

我無野講！

推推推
值得一試

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會重點打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽射波大行動

連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721射波，與市民同行